年初二的水門雞飯

$35 沒有加三 很公道
上一次食好像是
一年前 二十多元

一碗熱湯 有桂圓和枸杞
雞飯依舊 人頭湧湧

新年繼續惠顧黃店 做大個圈

深水埗墟市

有賣清朝古玩 玉石

手工木雕刻

有種支那市集大雜燴的感覺

雞飯圖呢

有開？

有

喇沙都有開

空姐開嚟把撚咩 無人幫襯

聽日去睇睇先tks

食咗 唔記得影相

班廢老點解唔帶罩

佢哋嗰頭近 無所謂

想累埋啲後生

$28蚊好似係新開張第一個月咋喎

俾返封利事仔佢哋